衛生處用殘體字出左請中國醫生廣告

(for_COVID19)_2020_(Chi)_SF(74).pdf

非公務員職位空缺

合約醫生 (2019 冠狀病毒病)

薪金：月薪港幣 64,270–93,710 元﹝入職薪酬視乎有關學歷和工作經驗而定﹞，另加約滿酬金。

入職條件：
申請人必須 ─
(a) 持有根據香港法例第161章《醫生注册條例》于香港注册的醫科資格；及
(b) 具備良好中英文口語及書寫能力。

職責：
主要 負 責執 行 下列 預防 及 控 制 2019 冠 狀病 毒 病的 措 施：
（a） 檢疫中心、樣本采集中心的運 作 ，包 括爲接受檢疫人士及抵港人士診症、提供簡報及采 集樣本；
（b） 在指定地點爲接受檢疫人士及抵港人士提供健康建議及安排 轉 介醫 院 ；
（c） 簽發隔離令； 及
（d） 其他相關職責

聘用條款：成功的申請人一般將按爲期 3 至 6 個月之非公務員合約條款聘任；續約與否視乎届時本部門的服務需要及受聘人的工作表現而定。

福利：
(a) 如受聘人在合約期內工作表現和行爲良好，則在合約圓滿結束後可獲約滿酬金。
該筆酬金，連同政府按照《强制性公積金計劃條例》(第 485 章)的規定爲受聘人向强制性公積金計劃所作的供款，會相等于合約期所得底薪總額的 15%。

(b) 受聘少于 12 個月的受聘人可享有的有薪年假將根據 14 天有薪年假按比例計算。受聘人亦可享有其他《雇傭條例》規定而又適用的福利，例如休息日、法定假期(或代替假日)、産假／侍産假及疾病津貼。

附注：
(a) 除另有指明外，申請人于獲聘時必須已成爲香港特別行政區永久性居民。
(b) 作爲提供平等就業機會的雇主，政府致力消除在就業方面的歧視。所有符合基本入職條件的人士，不論其殘疾、性別、婚姻狀况、懷孕、年齡、家庭崗位、性傾向和
種族，均可申請本欄內的職位。
(c) 非公務員職位幷不是公務員編制內的職位。應徵者如獲聘用，將不會按公務員聘用條款和服務條件聘用。獲聘的應徵者幷非公務員，幷不會享有獲調派、晋升或轉職
至公務員職位的資格。
(d) 入職薪酬、聘用條款及服務條件，應以獲聘時之規定爲准。
(e) 如果符合訂明入職條件的應徵者人數衆多，招聘部門可以訂立篩選準則，甄選條件較佳的應徵者，以便進一步處理。在此情况下，只有獲篩選的應徵者會獲邀參加招聘考試/面試。
(f) 政府的政策，是盡可能安排殘疾人士擔任適合的職位。殘疾人士申請職位，如其符合入職條件，毋須再經篩選，便會獲邀參加面試╱筆試。在適合受聘而有申報爲殘疾的申請人和適合受聘程度相若的其他申請人當中，招聘當局可給予前者適度的優先錄用機會。有關政府聘用殘疾人士的政策及其他相關措施載列于《用人唯才：殘疾人士申請政府職位》的資料册內。申請人可于公務員事務局互聯網站參閱該資料册，網址如下：
內的“公務員隊伍的管理-聘任”。
(g) 持有本港以外學府／非香港考試及評核局頒授的學歷人士亦可申請，惟其學歷必須經過評審以確定是否與職位所要求的本地學歷水平相若。有關申請人須郵寄修業成績副本及證書副本到所列查詢地址。
(h) 本欄所載的非公務員職位空缺資料，也可于互聯網上的香港政府一站通內閱覽，網址如下：。

兼職用返正體
(COVID19)_Chi.pdf

嘩

好撚恐怖

所有野都係政治
支那醫生入左 唔會再走
大條道理 香港輸支那車 支那水 支那醫生
文明大入侵
所有野靠支那 香港野咩都冇曬

Pishp

哦

push

ok tui

有限度註冊(普通科醫生名冊第III部)

第2號公告
(在23.12.1994刊登的這連結會以新視窗打開。第4881號政府公告)

有關人士須受僱擔任下述類別的全職工作：

(a)受僱於政府為醫生，以從事衞生署署長指明的研究工作、醫療臨床工作或特別醫護服務；

邊度寫中國醫生？

留意返呢個職位係同香港正常醫生係同價位

但係呢堆人只可以做診症, 唔可以治療同開藥, 即係做分流/paper work既野為主, 有問題就掟入院俾返香港醫生搞

工作期得3個月, 係DH角度佢地係condom來

依家就換走幾隻字, 慢慢就越換越多, 最後不知不覺成頁殘體字

寒窗苦讀, 人中精英, 辛辛苦苦考上醫科, 一心只為救人, 工作辛苦不突止. 到頭結果要俾班不學無術的支那狗head 住, 指手畫腳說三道四, 做d 遺背自己良心的工作仲要刷班支那狗的鞋.

留意返香港註冊醫生係有樣野叫有限度註冊,唔需要係香港永久性居民

不過有個terms幾有趣:
申請人須于申請書內詳述相關工作經驗、學歷、專科訓練的完成進度，以及注明根據《醫生注册條例》（香港法例第 161 章）的香港醫務委員會注册編號。

異體字

大陸人出post用繁簡轉換

係囉, 同一個post既兼職版本又用返正體字果個font既

一步一步，到時就唔係咁講
第日又話當年唔係有大陸點樣幫香港抗疫，香港人一早死晒之類
開咗先例，以後會一步一步入侵香港醫療體系
慢慢幫佢哋正名

肺炎真定假自己諗啦

DH呢個ad幾撚奇怪,又想請中國醫生, 又出左個terms要人俾個醫務委員會注册編號

問題係中國醫生要醫務委員會有限度注册要由DH請左先

變左雞先定蛋先既問題

做醫生連英文都唔識睇？